張柏芝生b?

有陳冠希個樣

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

65新加坡富豪

張柏芝今傳出生下第3胎，但身邊人皆不願證實，也未否認，增添傳言真實性，而孩子生父身分也跟著曝光，據「蘋果日報」報導，生父是年近60歲的新加坡連鎖飲食集團股東，擁有一間上市企業，身家雄厚，堪稱富豪。

張柏芝和前夫謝霆鋒育有2子，兩人2011年離婚，恢復單身後她未承認過身邊有對象，如今三度當媽，震驚演藝圈，她選擇低調神隱，經紀人也不願鬆口。